[求圖]肥媽隔離個女dancer好正

紅衫

黑衫

做乜唱唱下喊

佢唱呢隻次次都喊的真係感人既

小弟都好感動

屌我都望到 你班咸濕仔

欣賞緊藝術啊
有冇巴打cap到圖

圖呢

x2

渣ga

冇睇到 係咪講緊ma ma i love you

冇睇，係咪呢首？

紅衫跳到對奶法下法下

yes，聽到我起晒雞皮

每個人都有自己嘅故事。

推到有圖有ig